冇晒口罩喇，不如諗下點樣DIY口罩啦。

目前得返呢隻廢野防花粉口罩

可唔可以加入3M 靜電棉加強效能？隻棉話過濾到PM2.5。

真係冇口罩喇

要針對防飛沬, 其他係依刻唔太重要

醫生好似話肺同冷氣唔同
用咗會唔係好抖到氣

利申冇試過

咁重用舊外科口罩好過整呢啲野？

有豬嘴戴豬嘴，亦可以焗/紫外線清毒n95，再無辦法就學中國，搵啲膠file/水樽擋住塊面。

用超市保鮮袋笠頭

吸塵機過濾袋都得？

效果同外科口罩非常接近

📣請注意📣請注意
📣請注意📣請注意
📣請注意📣請注意

🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷韓國於2020年2月4日起不能出口 口罩類產品，

泰國除N95 不能出口，其他口罩類產品不受限制。

lm

豬嘴啦

咖啡濾紙